K11 MUSEA有人面識別face recognition camera換裝既小心，一定走唔甩

已經FC，鬼ACFB俾人鎖左30日掉唔到料俾雲海小濤果D傳去FB
唔信搵傳媒，搵議員，搵雲海等人幫手問新世界啦
新開既K11 MUSEA 100%有face recognition camera（人面識別）去換裝既小心，
一定俾人拉
個CAM無處不在!!!做過乜一定走唔甩!!!!!!

警告！！！
提醒兄弟K11 MUSEA 發夢時不要入!!!!!
信我一次!!!冇老點!!!!
去少一個地方唔洗死既！但唔聽去左就真係會死

分享出去可以救番好多手足
如果我老點你地死全家！！！！

你地可唔可以信我一次真心想幫你地

Morning sir

GOOD NIGHT 鳩蛇

Sir

Good evening sir!

good night sir

yes sir

Yes sir

Good afternoon sir

蛇

Good evening Sir

樓主唔洗出勒？

Good evening Sir!

Y E S S I R !!!!!

9sir night!

勤

Thank you sir

Good evening sir！
你哋班仆街快到呢
Btw鳩蛇仔女有無俾人搞

今次唔會炒車!!炒車我不得好死

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

你點影的

Yes sor
Good night sir

Thank you Sir

你點知的

講撚左幾多次 cam係唔洗有facial recognition
條片夠清就得

Yes Sir !
Thank you Sir!
Goodbye Sir!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

Yes sir
Thank you sir

想幫你地!發夢不要去果度

Thank you sir!

如果我老點你地死全家

標點符號點放? SIR!

公開既秘密黎!!!
信一次!叫晒班手足唔好去果度

如果我老點你地，我死全家
ＯＫ ？？？

釘橋～～～～～ sir

去咗次嘅人點算

咪撚去k11啦
邊個去邊個就係鬼

啊sir 撈唔掂連打手都撈埋呀
3個月黎未見過人換裝會入商場

morning 鳩蛇

鳩蛇係二五警！
我信你！sir！

係鳩sir呀

OK SIR
SORRY SIR

冇咪得囉驚總會有傻豬豬
１０月１放煙花＋發夢，我會再提大家！
我如果有咩事ＯＲ俾人拉左 上唔到來
麻煩你地幫手貼出來

推

我不是警察

咁你點影的

自求多福

一，佢新場，有呢啲系統唔出奇；二，佢告示要求身份證登記，分分鐘係做緊測試；三，香港大財團無底線

結論：收到 唔止發夢 日常生活都唔撚去

條撚樣點會答到你...

鳩sir出多啲po得唔得

六月到依家
我答左不下５０次

good evening sir

幫你引用肛Sir 答案：詳細內容可能牽涉到行動細節，所以我唔方便講太多！

如果我老點 你地死全家！！！！

鳩sir乜你咁咒我地啊

多謝!
幫唔幫到手!掉去俾蘋果???
等佢報!等多D人知!!!

呢件事千真萬確

Yes sir!!
Thank you sir!!

自己追POST啦

揾蘋果報料Whatsapp啦

阿sir,今次點解無圖呀,咁點叫巴打們信你先

咁你快D死全家

件事１００％係真！但我唔方便掉！

你家人真係慘

Yes sir
Bye sir

"如果我老點你地死全家"
你老母先死全家

我一開始都睇咗：如果我老點，你地死全家。

如果我老點你地，我死全家
ＯＫ ？？？
第二頁回應左

新世界集團 大陸狗公司

第二頁回應左

如果我老點你地，我死全家
ＯＫ ？？？

Btw幫平反雖然morning 鳩sir好好玩

其實有好多

利申：成日去經過嗰度

我無嘢講

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

sir話有cam，者係冇cam

thank you sir

追擊鳩sir 至死方休

咪類鳩人

多謝証實

真心好多！天羅地網

SIR PLS

push

當值開ot係個到咪得

人臉識別停車場落戶廣州K11
2019-04-13
全球首個人臉識別導航智能停車場率先落戶廣州K11！智能停車場方案名為AI-BeeParking

你炒唔炒車都不得好死架啦 鳩蛇

玩膠玩鳩sir係好玩 不過鳩sir係手足黎

其實個cam有無人面識別function 根本唔重要 佢拎到條片只要夠清一樣可以做face recognition 只係快d同慢d 既分別

2018-5-7
此次與Aibee的合作將在2023年前擴展至9個城市28個K11項目，旗下40多家百貨公司，超過2300家分店的周大福珠寶集團。這些不同類型的線下零售場景，也將幫助Aibee形成更完善的行業解決方案。

你有無啲face recognition 介面之類嘅相？

會撚比人啦咩你鳩sir 咪玩啦

Sir!

Goodnight sir

一日唔交待 一日唔撚去

你幾時先同黑警割蓆？
好有趣 宜家好似成個警隊撐中央 剩係因為錢？
佢哋第日真係全部打算翻大陸住？
係香港 除非隱姓埋名唔出街，否則一定會被清算。

尋日行完

不過冇做任何野，純行街

食屎sir

pish啦

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

thank you sir!

推！

我係度做保安都唔知有人面識別...
你係邊度收料架大佬？